台北有咩新野玩？

去過台北3次，今次去宜蘭會留台北一兩日。

巴絲知唔知呢幾年有冇啲新鮮野食/玩/買？

暫時諗到去華山文創。